[歐聯即討]曼城 vs 皇家馬德里

八強之路

支持皇馬同c7

巴爾今晚出到？

唔出

有無ching 有link

求link

曼城
皇馬

直播link

陣容

隊賽往積

開波！

我賓

on9 訓得

Varane自爆

華拉尼自爆

吓？

快撚到咁

皇狗柒到

已完

鳩下鳩下咁

ON9

皇過到半場未

曼城鎖死皇馬條中場
有晒部署

皇馬又做16郎

蛆嗰場好睇好多

希望曼城拎返次歐聯

正氣SOT

唔係一面倒咩？

皇有不死人都踢到咁閪想點

B9頭先起腳個球都幾靚

圍毆

Benzema

好撚悶

我賓啊

穫加仲好扭過世三

Varane又自爆

Jesus G

on99

可以轉台睇隔離祖記